紐亞大哥新歌發佈 Corner win

填詞人 過兒
主唱 no name
投資者 暴龍哥
歌名 Corner win
原曲 victory

打劫馬會要腦力 洗劫馬會要膽色
若洞悉賠率
一秒一刻一升一跌一轉即刻 一百倍返黎
大戰出陣靠消息 大細角球靠分析
紐亞神算 一秒一刻一升一跌一轉即刻 賽果已知
最後一分一秒會開角

越買越順越準確 越出越快夠神奇
若洞悉賠率
一秒一刻一升一跌一轉即刻 一百倍返黎
度賽前要靠眼力 即場角大要膽色
看盡往積
一秒一刻一升一跌一轉即刻 角大已知
羅馬國米今場會角大

盧狗只可陪襯 買波一生靠運
紐亞實力滿分 能識破馬會假真 識穿鬼角盤
面對角細船都不怕獨行
開角後已角大勝負已分
角細黨望見腳震

自學買角靠努力 每場經驗也累積
紐亞靠分析
一秒一刻一升一跌一轉即刻 一百倍返黎
為破球盤看消息 每日跟馬會角力
紐亞強力
一秒一刻一升一跌一轉即刻 角大已知
羅馬國米今場會角大

打劫馬會要腦力 洗劫馬會要膽色
若洞悉賠率
一秒一刻一升一跌一轉即刻 一百倍返黎
大戰出陣靠消息 大細角球靠分析
紐亞神算 一秒一刻一升一跌一轉即刻 賽果已知
最後一分一秒會開角

盧狗只可陪襯 買波一生靠運
紐亞實力滿分 能識破馬會假真 識穿鬼角盤
面對角細船都不怕獨行
開角後已角大勝負已分
角細黨望見腳震

填詞人的話
我呢首係後現代帶少少教會風格嘅快歌
最大難度就係 係啱音都唔啱音嘅gap位拎到個平衡

頭香gchi 紐大哥

十卜ching

大哥!!!!我愛你

扭大哥

支持

紐大哥比料又中到pakpak聲

啱先幾驚超高水14.5開5到

推爆佢

盧狗只可陪襯 買波一生靠運

好串

推到教會團拜唱呢首

ali正臭雞 大衛死燈西

唱果個勁

yes

［red]ali正臭雞 大衛死燈西 [/red]

鋒哥

唱個個勁

推

紐神本人

皮已正

新歌好難聽

紐大哥想唔想試下唱

唔係掛
難唱鈞

Ching ho ball

笑死

紐大哥 紐大哥

ching sick four

紐救

我愛扭

好歌值得推下

放工後不妨再聽

人手置頂

大哥 大哥

Gor!

好歌要多推